Facebook：日後需用戶上載真人照片以確認帳號身份

不少手機最近都以面容辨識功能作招徠，想不到就連 Facebook 都開始測試類似技術。最近有用戶發現，Facebook 向他們發出身份核實的通知 ，要求用戶上載一幅清楚看到相貌的相片 ，用作核實帳號是真人用戶而不是機械人 。

全文：

據悉 Facebook 自今年年初就開始類似的測試，不過最近更多用戶被要求提供自拍照核實身份。Facebook 回應傳媒查詢時表示，自拍照核實程序能夠幫助他們抓出可疑的活動，包括以假身份註冊帳號、發送大量朋友邀請、製作有問題廣告等。Facebook 表示整個過程都會自動化，當發現帳號有問題就會要求提交自拍照。

用戶需要上載未於 Facebook 發表過的相片，一旦核實過程完成，Facebook 就會將上載的相片從伺服器永久刪除。Facebook 重申，以自拍照核實身份只是他們採用的其中一種方法。

公司ac呢？？？

公司最大粒果個lor

遲早學大陸咁實名制

政府換新身分證
facebook奶共

姐係你FACEBOOK講咩政府一定知

公司註冊證
或者俾錢

遲早經高登，集體走佬

出街去到邊都有cam影住啦

而家都少上，大不了 del a/c
過氣平台，奶共賊仔 CEO

不過 WhatsApp 就真係俾佢揸住春袋

Big brother is watching

條撚屌 打殘佢喇

Use Telegram/Wickr/Wire/Signal

不嬲都係咁 fb 知道你d 乜就賣乜比人
家陣想奶共咪賣埋實名制

多鳩餘啦，玩得FB，乜相都Upload左上去啦

想轉用第二啲平台, 唔想再用facebook

用緊啦，大圍唔肯轉嘛
如果要啲撚頭唔用 WhatsApp，最多人轉用嘅應該係 We7

查CAM成本好高

Facebook垃撚垃，個個都玩ig啦宜家
棄左Whatsapp啦 用messenger

轉黎轉去都係要幫suckerberg 含撚

ig都係fb旗下

而家D人乜都扔上去，都ON9

海盜BAY 咪話朱閪會係一個獨裁者

下,仲有人用fd ?

IG咪又係fb，唔係以為IG會重視私隱多過fb下話？

On9

幾好 五毛驅散

好耐啦... 我半年前開個新ac已經要 仲要一定要真人相如果唔係佢唔比開

全民監控

無計啦，熱普城輸撚左，香港人情趣投票。
有咁既下場係好正常，怪就怪你地啲人鳩投/無投。

以後無得扮double may呃人

仲有人玩facebook?
係得80-90後玩,
而家D人用IG多..
不過IG 被facebook 收購左..

Google+ 有冇人用？

佢點樣肯定張相係你自己？應該是旦google張「真人相」upload俾佢就得

自取滅亡

最多咪唔用
唔會死既

文盲?

已經好少用fb

你個名

一向鍾意用 google+

唔用 whatsapp 有咩問題 ?

Facebook係俾港女曬命扮ABC用

唉 支那化就係咁

你冇得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥...

facebook本身就係一間噉嘅公司

Fb唔知幾時開始 變成睇廣告同content farm的地方
身邊啲人出來做野後又唔用
好耐都無上

你用ig同fb有撚分別咩

ai
check你相 check你fd tag嘅相
佢大把database，全世界有Facebook嘅人嘅樣都有晒
你要Google搵張冇Facebook嘅人嘅相
到你過到第一步
因為佢Link埋去ig WhatsApp到check
佢唔會check唔到你嘅行為
你用假相嘅，一係以後唔post相，一係就俾佢捉
表面話check係咪真人，實質係想分析你嘅身份
你要唔畀資料佢，佢就話要你「驗證」，再唔係就bam你，社交媒體霸權